一人一樣係個範疇入面最愛既牌子

眼鏡 - thombowneny

手機 BlackBerry

髮泥弓- Morris motley

美系潮牌 - supreme

遊戲機 ps4

文具- MUJI

車 - Subaru

女 japan

紙巾 Tempo

台式飲品 天仁

Forum 三男二女

Condom Durex